究竟連登有幾鍾意nascar?

次次都呢張

嗰架避開咗嘅pennzoil 係咪logano?

yes

香港多唔多人留意NASCAR?

我諗應該唔多本身賽車就少人睇

I see 有無話追開邊個車手

都係hendricks嗰四個

Jimmie Johnson 最後一季

今年佢贏到一場已經是完美結局啦

係
依家好悶 Atlanta 同homestead 又postpone
最快五月先有野睇
依排係咁睇返舊賽事

等睇Iracing

係 iRacing啲畫質幾真
之前Dale Jr 講過叫NASCAR 同iRacing合作叫班車手喺iRacing到繼續賽事
如果有得諗都幾正 不過班pit crew 會無得玩埋一分 得crew chief 有

頭先睇ig佢地星期日真係喺iracing 到賽車 玩Miami homestead
知道會race嘅有Dale Jr, Logano, Kyle Busch, Chase Elliot
Eastern time 1:30pm on FS1